求notebook 介紹

小弟想買部notebook
大部分時間用黎睇片 1080多
同埋部分時間用黎文書
買問下 有冇啲平得黎性價比高既notebook介紹

推

同求 5k budget

推...
大學生有冇啲特別優惠